其實我都好明點解大家會笑鳩澳門

以前我都會咁做，用一個旁觀者嘅角度，抽離咁以他人嘅不幸為樂。
抵死啦，個政府咁腐敗，派嗰少少錢塞住你地把口就冇人出聲，依家出事啦知自己柒啦，當初唔反抗啊嗱。
但其實，香港咪又係一樣，出聲嘅人越來越少，無錢嘅就聽天由命，有錢嘅就諗緊點走，我理撚得你追求啲咩民主，總之你唔好阻我返工搵錢就得。
的士佬今次打風加價，正常呀，人哋打風仲揸車搵命博，唔收貴你點對得住自己，又冇人逼你搭。
日本人地震守望相助？同理心？屌，同我有咩關係？呢度係香港呀，香港人不嬲都係咁架啦，你唔係今日至知啊？

到咗今時今日，我無心情笑人地，因為我望到香港嘅未來。我亦冇同情心，因為我知道有啲嘢係咎由自取。
企出嚟會俾人屌，冷眼旁觀會俾人屌，叫春會俾人屌，連驚俾人屌都會俾人屌。
直至比人屌到化晒，我再無任何感覺，為生存而生存，過我行屍走肉嘅餘生。

依我我會轉咗眾人皆醉我獨醒
人地主流笑咩嘅，我就反笑返佢地

本是同根生 相煎何太急？ 媚外鬥內 港仔特性也

主要笑澳門人係因為佢地自以為是過黎辣香港 話自己點好點好姐
btw 人地好既唔學 淨係一句呢到係邊到邊到 就將好既野推走得一個乾二淨 唔錯呀

因為呢到係香港 所以唔應該有同理心 世界級

我都block左條辣殺
其實除左嗰個係連登我唔見其他
Fb個垃圾group就有

今時今日竟然係鬥冷血
真係好恐怖